見到64晚會連社民連件廢高陳都可以企頭排 泛民真係蜀中無大將

一個攪屎棍 怒罵驅蝗行動法西斯 出賣本土派上位既
依架見本土掘起又癡返埋黎唔知醜

舊年六月咪又係佢帶咪
仲記唔記得佢叫人留低 跟住催淚彈即刻射到

重記唔記得佢哭苦哭忽周圍做訪問要扣前線幾多分呀

小丑組織社民連

2020年 仲靠泛民死得啦

透過 HKG 分享一則貼文：泛民同保皇邊個較可惡

#12
透過 HKG 分享一則貼文：連登式抗爭根本就係宗教式洗腦,同be water哲學完全相反

#1
透過 HKG 分享一則貼文：黃屍：本土派邊有上過前線？

#6
透過 HKG 分享一則貼文：岩岩上隔離登見到成班友慶祝機場特警關禮傑被炸死

#35
透過 HKG 分享一則貼文：泛民間記者會: 初選就係大台認證, 無大台認證既唔投!

#12
透過 HKG 分享一則貼文：《蘋果》網上訂閱量暴跌20萬 究竟係咩原因？

#47
透過 HKG 分享一則貼文：熱狗同陳雲狗應該開心啦，你地口中班飯民拉晒

#16
熱白城有高登唔上
成班走上嚟泛登丶連登精神病帶風做乜?

低級分化

著明5毛現身